巴黎代購 4年 你問我睇心情答

如題

一個月搵幾多
件貨會markup 幾多？

淡季5位數
旺季6位數
無乜做香港人生意

唔同牌子唔同定位

一線大牌
春天百貨 老佛爺百貨 le bon marche 有既貨

依家入去做會唔會遲？

免費機票叫人去巴黎?

太遲了 夕陽行業

我知道呢類野 但呢次係講代購
呢樣係行內又叫另一種說法 叫帶貨

咁你會繼續做定轉行

咪又係同一堆買手

邊做邊轉行

肯定唔一樣 我唔清楚香港個班點做
我接觸既都係當地華人做法

如果你係bx就好笑

Bx唔清楚係咩 指教下

咁樣就有6個負皮

呢度我唔做生意 實俾人屌到反艇
專心答下問題算

我唔知香港其他人點做
大部分歐洲公價 9折或95出貨
某部分牌子加錢或原價

歐元公價 無錯

最好搵果陣係點

個個月6位數 不過都係以前既事了

推番上來先

可唔可以跟你揾食

就來沒落先來想入行
搵份有前途仲好啦